[進軍歐霸]利物浦 對 莫斯科斯巴達

阿獌和嘅話禾地升上前四了

迷can黨大勝

又贏

Klopp has finally found a way to play efficiently against a low block. Can and Wijnaldum are able to push forward as the wide centre-backs to build up from the back. #lfc

英超球證全世界最垃圾

輸佐可以踢歐霸 諗起都開心

熱刺咩事 3場失7分

一陣果場咩賽果都有野開心

英超球證廢到
熱狗球手球...

露底啦

打和～～

球證搞到米狗個clean shit冇左

冬季轉會目標unk

熱黑左成場都贏唔到

自己贏左先最好

SUPER

最好就和啦

英超球證世界第一

自爆 都總未快車

好撚矛盾
明知阿易拉落來多d
但都好想死曼狗輸

真正食花生

好羨慕你有枝晏菲路嘉士伯

屌奶星雲加又話lacazette傷踢唔到呢場

賤種大戰

米囝個clean shit r
嬲

和最好 super

erme can

erme can

積分榜完全反映
你使幾多錢就會有咩成績

今日一球神救，一球地波真係幾好睇

後場啲傳波唔計

獌輸波=好撚開心
阿贏唔到=有第4=開心

傷左個中堅
前面三個又啞火

般尼賣主力成績仲好左

一哥笑而不語

廢中變陣又嬴

靠英人 死得啦

Super la

打得最好：
1 古
2 米
3 簡

最差：
軒
米拿

黑山狗仲要紅埋

次次咁講都分到勝負

做咩自抽

買左球證先ok

作為利迷，一定係想49000輸

同意

要不是25簡入左角球

曼阿似和

熱狗炒完我地同皇之後就出事

加一

陣間和波啦
等下星期再笑鳩獌都未遲！

下場如果主場輸比spartak就正式入紙反高賊了

show blocked user - suarez7

一係大炒 一係和波 1:1

要不是費明奴勤力
跟本個勢又似比人瘋㩒
中後場班友傳控真係好廢

LALLANA 幾時先好返呀

皇唔係一般人可以去炒

Why not draw
利有第四 曼失分

所以史獨

過曬我地啲黑氣

再傷番了

firmino前面搶幾球

歐聯咁難打 打歐霸算啦

今季有幾場唔係打得咁衰已經排緊第2 屈福特 搬泥

利炒完皇英超歐聯輸哂

一哥咁就上左上半版

solanke都搶得多過佢

曼失分好似難少少
阿記會開自爆mode

我地炒完阿狗又出事

綿龍 搶得多過 班中場總和

真係超多跑動

最好阿贏，打和

下面隊隊都係咁上下

又可以睇motd

明奴好波

阿嬴 打和

少啦勒住勒住踢

獌狗拎3分是必然的

真

算啦 佢咁搶真係打2場完季
不過而家連自體對抗都無 真係要轉聯賽

比清真利

馬後炮之王

比清 又燈

所以唔明點解今場收起佢都唔收古

可能下場又係廢奴踢正選
不過提前休息幾分鐘都冇咩用

對面record attendance

史獨就算啦，一係後備殺手，一係走

入波唔係多
不留了

簡入前都都有唔少chance啦
明仔頭槌 沙拿控甩腳

睇埋獌狗贏波實訓唔著

你估廢中想換架 驚唔用俾人屌喳

咁老實講熱狗勁左咁多季
但其實冇真正接近過冠軍

阿狗軍心麻麻 奧燒山狗可能一月走

同埋不嬲好快崩盤 呢場緊係想阿狗贏 穩全曼城個冠軍啦

唔俾大鳩魚講獌

古助攻帽子戲法

比狗

真係睇撚唔明球12碼
又唔係即吹 開撚左先吹

李城嗰季

入到四球換唔換都得啦屌

阿狗今季主場全勝

如果對車 正選係費奴 洗撚和咩個場

咁都可以吹
米奴列比人打死都未吹

外圍急電

崩乜春
季季三月開始前四mode就屈到仆街

上季86分其實好多季都可以拎到冠啦

果季其實都捱唔到直路
後尾直飛第三

完全唔撚覺曼狗有能力搶到曼城個冠軍

草錢ut

仲前四mode
上年咪柒左囉

ut 買左沙拉炸 ， 4000蚊 入手

以加崩3月先有得開mode

Roberto Firmino with 2 tackles and 3 interceptions to go with his 2 goals for #LFC today. All over the pitch according the the #heatmap.

上年尾幾場都有開前四mode架
不過利守得住

熱個前提係完全放棄杯賽先做到
今年歐聯佢有出力打嫁

Last three Premier League away games:

West Ham 1 Liverpool 4
Stoke 0 Liverpool 3
Brighton 1 Liverpool 5

A reminder of what wasn’t given as a penalty last week... 🤔

咁講 上年係我地好彩 阿已經英超歷年最高分既第5

唔鐘意曼狗都係咁講

人地前面咩類型都有 對弱旅食硬
對強隊好似對熱刺贏一球咁擺大巴再搏反擊
輕輕鬆鬆

上年都4月中先開前四mode都同利差一分炸

舊年直情以為一定俾翻前四雲爺爺

Liverpool in last 8 games 🔴

Scored 25 ⚽️

Conceded 6 ⚽️

上年都有前四mode
係利季尾有運波子機入波/世界波先捱到

簡

仲有米仔SAVE左幾球必入 最記得西布朗個球

舊年我地個陣爛到

8場失6球有3球係最緊要嗰場

一定係對屎城當爺個球

Emre Can vs Brighton:

104 touches
1 goal
90 passes
93% pass accuracy
5 aerial duels won
1 tackle won
3 interceptions
6 clearances

仲有ayew真利演出呢

berahino

雞湯需要盡快對利

唔係-6一定輸比雲爺

晒靴唔洗紅牌？弱智球證

記得d阿狗嬲撚到個球

因間獌狗輸波，之後對鏝再輸咁就同分了

古仔個樣唔妥到出哂面

年尾先對
到時都換左領隊

對雞湯個場坐KOP睇

55

利狗然硬？

阿換晒管理層 又要威了

100%la

James Pearce‏Verified account
@JamesPearceEcho

Henderson off, Grujic on. The #LFC captain has been excellent today. Gets a bear hug off Klopp

下場英超係咪打一哥

比個傻仔勒到條頸呀，比我點止黑面，打柒佢啦

yes

預設利狗有3分是否笑話

平衡時空？

對大sam有一分當贏啦

高普戰術

屌原來咁快又對阿

Best centre-half in the league.

月巴

一月要走了

仲回味緊4球？

可唔可以比山狗走左先

換完對我地
上年李城翻版

岩岩先知
原來老母上季有9球助攻
係英超第6
點刷返黎

條維穩撚黎

其實我地主場先問題大

唔好再講
呀完果場即刻落地獄

睇下呢家有幾多個

橫傳比古一招多

Got to give Klopp a lot of credit for recent weeks, kept the team fresh, changed systems and player have slotted in seamlessly. Made a few tricky fixtures look like light work

own goal計佢assist?

橫傳+隊友世界波

我想嘔啊.jpg

軒負責慶祝

all in左主 同和個d希望唔洗跳樓

殯儀之星

We just scored 5 away at a ground where only Citeh have won, whilst playing 2 Midfielders in a back 3.

Salah didn't even score and Mané wasn't even on the pitch.

When are you going to 'support' Klopp, especially the starting 11, and realise he's taking the piss out of you now.

所以好多時數據表明唔到d咩
就好似垃圾軒刷數據
垃圾米都十幾場cs咁

肯輪換+轉陣已經比上季一月進步咗

但臨場換人真係屎嚟

米神係勁喎

臨場換人呢樣野黎左幾年都係咁鳩

之後3場連續都係主場踢

終於明白快車先係英超真締

We are now 6pts better off than in the same fixtures last season

幾撚驚佢下半場又轉陣死守
多多都唔夠輸

因為傷撚哂啫
佳尼係咪掛撚咗靴喇？

結果比過程重要

Gini Wijnaldum

The Dutch defender that was promised

假利？

駁吾刀

已經唔記得左佳尼呢個人
幾時先復出

今場嬴緊4球其實就可以俾主力抖 87分鐘換同唔換有咩分別

🗓️ Last Sunday:

🗣️ Wenger on Özil: "Certainly, he will be short for Wednesday."
😏 Wednesday - Özil starts vs. Huddersfield.

🗓️ Wednesday :

🗣️ Wenger on Lacazette: "It looked like a groin injury so he might be out for a while."
😏 Today - Lacazette starts vs. Man Utd.

雲加

比人拍下手

ok

同球迷互動

一5-1就換第三個啦

唔係傷左 一定好似摩咁踢9成賽事

係黑洞打緊滅霸啊

倒數2個月

要抖多三個月

挽留

vvd單野真係令到我地有好多笑料

成半年冇見佢出場

雲加終於肯對強隊出拿卡
但唔係傷架咩

做咩全場唔出mane

都完季了

迷can了

狗屎撞棍姐，實情中後防都係垃圾

下場未出囉

Klopp: "We are a really good football team, we know that, but we need to carry on. It's good but it's important that it's good because we need the points."

sakho 2.0

It's good but it's important that it's good because we need the points.

up mud 9....

高普racist
沙高 大清 而家到文尼

陳仔後備黎講真係好用，中後場萬能插

所以咪話佢戇尻 放文尼出黎踢30分鐘都好啦

古要去巴塞了

幾時雪埋老母

對我轟屌鳩廢中
條小器煙鏟點會放過佢

耿耿於懷3-3

場場都黑面 點敢放佢出黎

文尼係咪虧到咁
踢多20分鐘下場唔踢得？

講講下今場除左老母外好似冇晒黑人

Wenger - Laczaette is Injured.
Mourinho - Matic is Injured.

Both start 😂

未見過男人咁小器

樂仔深啡

驚傷啦
文尼傷埋真係護級算

馬迪係話可能出得
拿卡本來係唔出得

雲加又贏

古呢場 好能勁

下場應該到文尼了

高普依家好驚傷人 就黎d輪換拍得住肥賓

Mo Salah signing shirts in the tunnel at Brighton #LFC

又一個真利

R簽名

如果卡拉雲冇事今場應該唔會冇黑人

都好既 呢場歐聯其實好重要

夏卡真係出場為打人

阿

唔打大巴就贏了

Acestream d link成日都delay好多

19000

又中, 獌狗一定贏

阿狗

咁快

哥斯尼懦式失誤

華倫西亞真係進攻型右閘

今場好似咩賽果對利都有利

獌狗幾時斷腳

仲諗住靠佢地摸和

最緊要個心涼唔涼咋

重現左羊右華

完全唔似阿主場

曼聯有early goal
阿狗

話左利贏的話可以食下花生

普狗勁左

獌贏波開心極有限

打曼不嬲都下風

贏硬啦
咁早1-0又可以泊大巴

4分鍾收皮

明明係唔夠頂都係咁起高波

可以早D安心訓

要相信爺爺對4既執著

雲加塊面文尼咁既色

垃圾阿

Racist

有d想笑

保護色咋

兩粒

567球

真係唔明點解軒可以正選，仲要係隊長

一較唔到炮就剩係面對面你比我我比你

廢柴都入波

好撚廢呀阿狗

可以熄電視了
啲自爆同利有咩分別

紅色衫係味利黎

阿狗廢到

梅屎

三中堅 兩犯錯

簡單過我地頭先

所以咪本是同根生

仲要學懦夫派完膠扮傷

呢球靚

柒左就扮傷?

2&b換細梅？

傷撚埋

真係跌眼鏡

阿利互含

依班垃圾比人炒夠一打算啦

呢場之前見過twitter有阿狗吹奏mustafi今季出親都好少失波

多謝阿仙奴
可以訓了

我地3中堅穩過人地3中堅😜

利狗都贏緊先送禮
阿狗興一開波就送

德國間碟用廢佢
明明佢係boxtobox中場
迫佢打防中

高普post match interview咁少野講既

can踢中堅都好過佢

季初咁串 唔含了

一人爆一球差monreal

8月時人地已經同利斷關係啦

阿個種海鮮味

贏波interview冇乜好睇

阿狗九成熱血追返一球

和好ok?

廢到

個球證成日阻撚位個線路

一陣爺爺報仇炒9垃圾利個陣 唔好喊

摩狗係對利狗先會泊大巴完全唔打反擊

對熱刺嗰場叫咩

雙紅會以1分為目標 好嘔心

聖誕前炒利狗送份聖誕禮物比利迷

大愛

激到班利狗

和佢老母40m+1$個陣唔係好撚威咩？

怨婦利

年年都屌佢地無大志
所以無冠軍唔好賴曼城無傷兵

幾次都係反擊都唔打

可能ox冇走就係佢SUB mustafi

炒到瘋狂買人就好

佢會打正選

佢要打淨係跑唔駛用腦果D先岩佢

打6號位冇腦

原來阿狗主場都未輸過

小小錢就咪計啦-.-禾地做大佬既吾得甘記仇^^

好似12連勝

好啦咁比條撚佢地含下啦~_~

咪又係死追vvd

分都未失過

仲要摩狗有返普巴又係兩隊波黎

有無人可以科學D解釋點解阿成日都輸俾曼

巧巧仁牙^.^

其實ox勁係邊
阿果陣都仲話有少少爆破
黎利同文沙俾又差一班
走位又差

廢

阿狗咁樣送3分比曼，正仆街西隊

季中唔買人啊 我地fsg要儲錢

咁都唔入

獌d狗屎運

真
進攻自動波

有無玩過鬥獸棋？象食老虎，老虎食貓，貓食老鼠

識做啦老鼠

打得好過對利嗰場啦

咁都唔撚入

今日波到控唔掂，入禁區同幫人解圍無分別，無限橫傳後傳都已經唔提，跟波跑就叫tackle，咁樣點box to box r

車老鼠

咁隻象係...

係囉，之前有排做下跑狗閘下波咪幾好
雖則佢長傳唔差，但係要佢做較炮真係唔掂。

英超羅賓漢

佢D長傳球速太慢, 唔易用黎打反擊

對轟d迫搶幾好j
ox>lemar

佢學下點分邊好過啦

又單打會然沙拿

打box to box幫謝隊執屎個年就全盛
個陣好多向前傳

摩佬真係睇住雲膠黎玩

對阿一扭三射入.gif

佢打box to box 只係長氣，唔代表佢勝任

嗰陣G8控節奏
佢真係純執屎就好勁
呢兩季傷個覆蓋面差咗好多
打唔返嗰陣啲波啦

4

嗰波都算扭？狗屎撞棒渣

個兩季幫謝隊執屎同BR打343個陣既中場中算幾好

個陣343軒+殘打得好過而家條中場

而家有中場咩

殘hold住軒就跑分工好清楚

廢中嫌殘仔淋得滯放走佢
而家條中場線咪又係一扭就過雪糕筒

算罷啦宜家唔打中場

上季軒打6號位傷之前都打得好架
而家打6號位都唔知做乜

佢本身波底就唔好
初初黎到已經成日屌佢交得屎

所以靠波力做迫搶, 然後交個波比用到波既人就OK

宜家中場咁太垃圾, 反而要靠佢
仲要佢傷完速率都慢左好多

殘仔果日代表史城踢得好好, 佢絕對有資格取代軒個位

阿狗輸得太快，比人打反擊真係多多體能都玩唔掂

嫌佢比人屈高

唔見得老母高佢好多

啲後防企位差到仆街
次次見獌攻啲人都勁多空位
攞完波轉埋身都未有人逼

上半場唔知有冇睇錯，佢一長傳唔到就回傳跟手指指點點d 隊友。

老實講，咁打法中下游隊岩佢做大佬

黑人啊嘛

殘身體質素差，高波爭輸/會比人硬過

R國盃果時 藍斯傷左冇人幫殘波 佢比黑腸屈到傻仔咁

輸果兩球, 除左本身派膠外
之後都幾個人去圍一個, 但又搶唔到比人交番出黎

完封爆炸狗

當初買到波蘭仔 就唔會係老母踢緊

終於有一個禮拜唔洗比人笑

事實係D人都係走位唔夠好

講波隻獌扮晒中立
但成日偷偷地打晒飛機

咁老母係硬過殘仔
佢唔係大隻但同人爭身位又爭到

真係咁都唔入

拿卡

頂

咁都唔入阿狗

有冇咁撚垃圾

雙附雙乘既je

天滅阿狗

ita ain over la

其實祖亞倫如果唔係咁薄 球商同技術都高神軒一班有突

有佢係到喂波比前面 成場可以瘋狂反擊

咁都入唔到

打迫搶佢 cut long ball 係唔錯
但佢一失位
何況宜家都唔搶
由 matip 放波都未到佢

垃圾到，沙加咁都唔中龍

軒,米拿同lomo現位都唔勁

靠雲加殺19000真係碌7
期待水晶宮可能仲有睇頭

沙加點解仲有得踢

LKK + martial + pogba 勁到

唔好屌人照下塊鏡

上季傷之前既軒搶好多second ball
搶好多人地反擊個陣D波
而家冇左

中場無聯繫唔係今場既事

睇呢場
完全唔明點解對利要泊大巴

但係佢D射波真係好差
明明入禁區時間,位置都係岩,但係次次都射到屎咁
有時真係恨鐵不成鋼

把握力差到咁 上半場唔追返球可以瞓

成日了高個波做乜鳩

型D

對的時間錯的人
對愛3:3

人地對波, 至少有兩個點現位等人交
但利記就成日得一個
又唔係走到空位可以放長傳比佢
變左剩係交得短波比唯一一個點
唔係就要後傳

上年失位有人逼今年無就寧願選擇封路線但邊有可能一個人封晒

我地個水貨都試過幾次E D位唔入

泊個時就話利攻力好勁唔泊唔得

睇利對其他就話利防守廢

2&b

對的時間錯的人

二和比

雲加專出垃圾，沙加+2&b

咪同老母上年一樣囉
今年連入楔都冇埋啫

普巴身位是幾尾機

2和b 真係廢撚到
唔明爺爺點解死都要出

成億架

之前講過上年 軒係橫向 cover stop 對方反擊 long ball
can 係向縱向 cover
但今年踢法都轉埋
起步又慢左 stop 唔到等一傳
有乜計

佢地個bench都冇咩人出
同利差唔多

ox係我地到

冇普巴獌識鬼攻咩

老母lag機真係唔知佢做乜鳩
派路留完長髮出嚟啲視野升左一班咁 出親嚟都幫中場落潤滑油 超順

沙加夠係，出場為左拎牌

因爲阿唔夠快掛

welback勁n倍啦

乜都比馬達攪is ok

乜mk比摩狗雪

黑迫同禾仔之前都係啦

黑迫排先過拿卡同銀河唯一真係得啖笑

進攻要靠球星

沙加真係好水 德甲野都真係一般般

Nbcsn 講shoulder可以講5分鐘

沙加

但如果軒+殘+啦打中場
對手真係兩條黑鳩可以壓制利中場

山狗

le sport講老母cb講成場

阿狗似足利

model

matip

阿狗今場D把握力做乜鳩

can子真係最後一塊拼圖 有硬度有波底 佢代軒就fit哂
可惜無腦加25底

今年歐聯有-6足球唔算廢了

佢地兩個到完場都唔知老母係踢緊左中堅
牛丸又話去左考牌
佢考乜鳩

ddg上身
唔使打lu

阿狗都慘

蝗咁耐都唔買佢

唔關把握力事啦，ddg痴撚線+冇運

抵啦

呢D波米仔都救到

重有阿"防守靠犯規"

呢兩球之前有幾下應該要入啦

有無入過咩BEST 11個類? 佢黎之前真係唔算出名(好似係)

雲膠

認真
馬撚應該入左一粒 起碼
真係輸運

best11黎

le sports講撚咗皇馬ultimatum ddg十次

佢跑咗幾多呢
4k倒啦 上半場2k下半場2k
不過都係戰術安排嚟嘅唔係話佢唔好

牛丸：哈哈

真係唔知

ddg自己唔肯公開嘈要走...

又唔入

ddg真係痴撚線....

阿狗咁黑仔

仆街ddg有冇咁撚快呀

痴撚線

冇運到

好撚廢

又救

hahaha

人地個龍真係好勁

屌你老母皇狗幾時買ddg啊

唔買架啦

阿又想自爆

敵機朋友隊

沙加都幾撚敗家

一個勁龍已經救左3-4球必入球

你都講唔出 幾時唔敗家啦

阿好運啲己經反cup左

阿贏哂點數
輸緊兩粒

曼狗部大巴有一半係由ddg組成

in華仔 we 7s

第一時間仲控 on99咁

還記得上年最後十場嘅米仔嗎？

快走啦ddg

希望米做多次黎喚醒我地既記億

真係激撚死阿狗
咁難得明明夠打但係輸自已都係要輸
你知佢地無乜幾何對強隊夠抽

米仔真係周期性 正常>>無啦啦有場開始跌WATT>>一路打到雪/出黎返正常以上>>之後開始好穩定加上晒身>>到某場變返正常

Klopp on Coutinho: “The free-kick was credit to the analysts, you see something like this in the video meeting and then use it or don't use it but you need to have the technique to do it. We don’t have a proper wall in training, they have wheels, they cannot jump!”

岩先個球3:1 球來回波都已經好勁啦

米仔今場嗰球都關鍵啦
完全估唔到佢救到

下半季作客曼聯會唔會比人大炒456

有D似上季西布朗個球 又係用腳救返

Arsenal Fan TV is gonna be a blast tonight #ARSMUN

冇追post
Gomez 連後備都冇 傷左？？

ill

病左

佢係差門前渾戰
ddg 就有呢樣嘢

家下啲後生仔都唔捱得既

期待

睇返賽程 好彩聖誕頭場就打阿 仲有氣有力

諗極都諗唔明獌對痢點解要泊大巴

古圖斯就係多佢哩少少

其實利人腳幾啱3中堅
moreno robertson chamberlain taa全部可以做wing back

般尼個場先麻煩

摩狗教波唔洗你教啦

3中堅首先要有三個中堅

米仔上場掃跌diouf都夠class啦

懦馬簡

br又贏

今場係阿自爆姐 都唔係獌創造出黎
但獌係把握得好既

老母 簡 懦夫

咪同利對熱一樣囉

Ox: 屌你我唔想打wb先唔去車唔留阿

阿狗靚波

冇越位？點解有雞聲

ramsey

Ramsey 即刻射可能唔入
佢前插有一手

藍絲係控得差定有心交

Cup佢

果下仲諗住笑7佢

2:2完場

迪基亞心諗

今季fit番好多

追和

皆大歡喜

哩件作客幾靚邊到仲有貨

ddg 呢球應該有啦

睇埋replay應該有心

摩佬個close up

獌狗要泊大巴了

唔信

佢無球走動幾屈

咁又唔入

阿有運

藍神比奧燒更唔想射波

2和b

CECH好波

場波好撚好睇

阿有返運了

突破間好睇左

放題

癲鳳鬥狂龍

好刺激場波

曼聯踢大戰竟然咁多攻勢

成場波講左幾多次'咁都唔入'

用Welback好過2和b啦

阿3次獌1次

阿狗只欠東風

拿卡真係幾撚勁

山狗好鍾意挑高個波

阿狗真係打得唔差

信摩佬獌頂得住

咁又唔入
ddg真係cls

咁撚多角球就放埋豬腦出黎啦

ddg

Ddg真係一人大巴屌佢老味

屌你打fm咁

屌咩 玩哂啦

又係隻死人腳

Ddg

當年既鬼影擒拿手

屌你咩 ddg 一個守撚哂

第一下落地用手叉已經勁
第二下回身用腳擋又快又精彩

DDG發脾氣

屌ddg又靚仔又好波 點解要踢獌

唔明點解米可以係利生存都咁耐

出銀河唯一啦

de gea 2億買唔買到

比我會一拳打落 ddg 度

足球小將咁撚樣cls

Ddg: 11saves today

冇ddg, 阿應該456緊

on撚9 ddg

同軒達臣差唔多

rojo真係weakest link

曼半場都過唔到

De Gea would have saved Titanic

😂迪基亞一人carry

阿狗入多粒就好

ddg用水泥封死咗個龍啦

屌 蝗快D清佢走啦 痴撚線

睇咁多年獌 真係冇得唔服雲達沙 迪基亞呢2個

夏卡真係下下望住人嚟踢

Grujic踢法

利物浦需要哩d人

玩完

On9

利物浦需要ddg咁既人多啲

防守靠犯規

哩場真係贏龍門

盧卡古下球係幾時呢

果舊垃圾都入兩粒

完

阿狗真係輸Ddg

又係普巴

高斯尼係得阿狗先會吹奏

夏卡睇波

真係有特權wow
lock住人都冇犯規

ddg封神了

阿後防同利好似

皇馬求下你一月快d買走佢啦

唔係第一日既事

之前有個post話阿2000年後最佳陣容
個個都話哥斯尼 笑死人咩

放埋靴狗出黎阿應該無了

獌仲唔泊巴士

法國hehe狗今年變左馬迪後備

打幾下反擊又博到對面自爆洗咩泊

泊啦
八條友喺後防

呢場有全盛巴車 歐聯4強ge 味道

山狗都交失好多球

義和比真係好垃圾 同頭先的軒差唔多

契仔>駁嘴狗

間唔中入下救命波就冇人記得防守柒

In today’s market, where some players are going for £80m+, the £20m that we paid for Jordan Henderson still seems a like a complete waste of money.

此句適用於阿陣中不少人士

獌真係好中意攬頸批㬹

已經泊緊
但唔係ddg比人炒返轉頭都有

我地月尾都阿狗應該該贏唔到

領隊問題

抵啦曼狗

摩教邊隊邊隊就會咁

普巴

對曼城要停賽了

下場對鏝

鬥失囉冇Matip

走啦垃圾 咁撚粗暴

1億

正 456 了

抵撚死啦 呢條賤種狗

傷咁耐

停三場益撚左佢

仲拍手
呢下踩斷腳都得

唔止第一下

魔性

快D整返球2:3啦

仲拍手
魔性

Fa要追加啦
不過fa =19000

有藉口死守曼城

lkk後腳都唔洗罰啦

推鳩神軒嗰下連牌都冇啦追加

利物浦hi下都12 碼

唉 伊禾比件垃圾 注定和唔到

曼城lead 緊 和有咩所謂

上年搞軒定殘仔個下聲都冇添

雲加都識換人強攻，拿卡基佬山齊士韋碧克ozil 伊禾比

令人絕望的巴士

好似仲無咁銳
分工唔太清晰咁

br 8 前鋒陣

人地死守同利狗死守差咁遠

利狗死守得死無守

BR成日好有創意

利記得死,無守

Lukaku爆jc.gif

高斯尼又差啲賴野

班獌狗旁述燥到

獌狗旁述嬲

我都幾肯定老虎勁過哥斯尼

兩條友互屌

黑哨狗

呢個未必牙

唔會

丘健威呢隻49000

哇屌班旁述全部獌狗黎架喎

點解盧卡古咁撚廢

咁都冇pen

雲加冇過數咩 咁都冇12碼

Lick standing foot

乜都唔吹12碼

又冇十二碼

旁述全獌狗

想lick呀

豬腦出黎做乜撚

雲加哲學 多前鋒=多入球

個余sir最撚垃圾
邱xx 都好少少

余溢明 利狗黎

藍斯

可以做4弟一星期了

Pogba yesterday: I hope for us, some key Man City players get injured.

Today: Pogba gets red card against Arsenal and will miss the Man City game.

Karma

成個中場無晒人, 有五十個前鋒都無Q用啦

黑心既人有報應了

雲加真係退休罷啦

聽佢講 唔似係獌喎 同丘仔嘈

個兩球十二碼

19射14中

敵機贏三一

呢條友真係賤種嚟

個余sir係你地球迷黎架喎 你地竟然唔知?

karma

有冇source

d 曼狗笑撚死人 咁樣踩人都話無心

死撚開啦

敵機加摩佬真係好惡打。係好彩獌無個杜奧巴又係一個屈晒對面後防 要靠對家自爆先鸁到 獌狗洗咁燃多錢真係唔知洗乜鳩 踢埋啲鳩屎波

抵啦 紅牌

係無心呀 不過係冷血個隻無心囉

Alderwiereld is on 50k a week and wants 100k, he also has a £22 million pound release clause in the summer to all clubs in the champions league, would be a bargain for Liverpool and would weaken a rival. Thought?

開夠150k畀佢啦

33射15中入1球

比狗食左咪冇心

獌狗宜加呢個真係攞冠分黎
好彩金曼做到野

利唔係champions league

支持哥帥

利而家打法無咁鳩跑 要打企位同技術意識咁反映中場球員既class啫 不意外
意外係高普拎住咁既中場線同後防都可以打到咁

真係叫得勁係前面個幾個同馬貼

「大嬸，人無心會唔會死？」
「唔知，但今日睇嚟狗無心都唔會死 」

每季要靠一個人大爆發先上到頭四

佢攞渣哥副柒deck打到咁重想點

laugh

今季輸左兩場大敗後 都無崩落去 歐戰不敗 聯賽呢個月又keep到算穩定 都收貨啦 最少優點同強項打到出黎

獌點踢都無12 碼 利hi一下都輸12 碼

有無拍手掌個段

笑

除左馬貼 成條中後場無個可以打到強隊正選

今年廢奴頂得住可以做到波 而家有埋古先叫穏定啲 拎到咁既分真係唔撚易

你個名
明顯係反米

但防守一樣廢
左右閘有如垃圾 中堅如空氣 龍門如炸彈
中場都唔識現位接波 企定定on99 一係鳩衝上前

佢好彩
今次贏，我真係唔知佢踢緊乜

睇番同市一哥 雖然贏2球
但只係全場2射2中
望下場贏埋

得今場冇睇，有冇人講下全場條防線表現如何，特別係can

睇到有隻獌講到人地陰鳩普巴咁
突登比隻腳佢踩

最大進步係唔堅持勝利11人同433

人地阿獌個啲post第一頁都幾有整啲野睇下，我地要唔要整下

浪費大家數據

次次入post都要直入第二版
慢慢拉落去

暫時我會話中場真係好撚廢 真係要屌軒屌到基達黎

btw 熱狗個toby好撚正 又型又好波 想比佢屌

基達好似係CM/BTB 多過DM

留Can 子啦屌 咁撚勁

只要有人現位cool到波就差好遠
唔一定防中做

agger 係高普個system根本冇球員做死一樣野ge logic 你睇費奴同古都回防就知啦

Brighton manager, Chris Hughton: “Liverpool are the best team we’ve faced this season.”

未打鏝?

第一週就打咗啦佢地

唔好
一黎晒數據
二黎阻住睇post
最重要係成浸精味

肯睇已經好比面

學獌狗日日拜山咁咩

遲下費格遜死左咪日日哂數據拜山上香咁囉

學黎做乜？
加埋3粒🔴係post名好無

下，我見獌狗日拜夜拜以為佢死左添

戇撚鳩鳩

雖然上返前4,但搞到獌失分好似差少少

唔

啲post 有時推得咁快
開post 嗰陣邊有時間copy 嗰format
又俾人屌開得慢

算啦,
就算過到獌但無前4都係無咩意義

can子 啪啪啪

廢綿龍子 啪啪啪

屌你 ， 開我慢到

仲慢過老母同軒啲decision

David De Gea: Made more saves vs Arsenal (14) than any other goalkeeper has managed in a Premier League match this season

米要幾多場先有14個撲救？

鍠快d買degea啦

上年同今年都比佢搞到得1分

@Phil_Coutinho
Hi. Today we had a game against the junior team. I scored two goals. Now at home watching a movie. bye

小弟手動計左個數據 shots on goal / shots, 原來利物浦係第二 有成41%，即係話人地每射五球就有兩球可以中龍。最低係wba，有27%。

走啦

埃及個領隊做咩啫
衝出黎

沙拿 賣去皇

狜，文尼 去巴

can 去蛆

fsg又然

2011年
笑緊佢d英文

埃及個領隊
呢一代冇人識古柏

Liverpool this season so far:

Salah: 17 goals, 2 assists ⚽️
Firmino: 10 goals, 4 assists ⚽️
Coutinho: 5 goals, 6 assists ⚽️
Mane: 5 goals, 4 assists ⚽️

Goals all round🔥

計埋琴晚salah應該3assist

綿龍都十球

原來利升上第四

Firmino r聯好似入左5球？

上半季最後4埸如果有一場失分 高普辭職啦

高普話四至五年內會爭到冠 next year is.......

拎咗啦

英超挑戰杯

依家後防缺人成咁，要調兩個中場打中堅 好難唔失分

今季歐冠穩袋啦

屌 咪係 都唔知爭前四做咩

中堅roster
馬>米>卡>高>簡>母>?

有錢分

馬=馬斯達臣？

爭冠呀前四

feel到文尼好快黎料 好快爬費綿龍頭

btw 費奴加盟以黎都叫入波助攻幾平均下

同埋好似越黎越穩定 防守又做到野

反佢個d應該腦生草 長期塞撚住

咁反軒呢

睇返第2，3球反擊沙拉帶波帶到成個美斯咁

今年4冠真係走唔甩

Firmino打法吃力不討好嘛
如果把握力好啲真係perfect

尋晚第二球單刀都射得好靚，佢只係有時甩下波同少啲遠射姐。走位 頭槌 配合 技術都好好

而家好明顯個問題就係條中場。就算尋日入五球，都冇一球係中場發動組織 只係快攻 死球 做得好

冇左老母拖慢反擊

水貨
啲黃金機會一球都入唔到

歐聯係咪已經穩入, 除非比斯巴達大炒, 如果唔係輸左都有第二

水到po三次

3球反擊前面3個搞哂 米拿同神軒真係唔覺做過d咩 尤其係米拿 真係老了

利輸西贏就第三

其實放古打左好似好過文尼，啲反擊順左

斯巴達6分, 利9分, 利輸就大家9分
然後計得失球, 而家利+10, 斯巴達+3
如果唔係大炒, 計得失球都係利排前d?

係咪咁計

R聯計對賽 輸既話直接比斯巴達爬頭

r聯計對賽

唉, 咁撚大鑊

咁西和利輸呢? 係咪第二

今季死球入波多過上季好多
冇左啦 少左陣地戰好多彈彈波
反擊成日都係靠守到對方角球 Salah/mane執到second ball然後直接達陣
但利守高波又係on9地廢

西3分已袋

琴晚頭三十分鐘啲陣地戰
要不是簡個死球入波 利肯定拖足90分鐘

費綿龍係踢得穩定左好多
上季d on9面對面交失

摩琴日係輪換？

今季陣地戰成日都打到好膠著
中場真係太垃圾 希望la出返會有改善

琴晚cow女無睇到 利輸左幾多？

有幾個手足跳左樓

Can子跳左未

中場三寶冇人識後上 得米拿有時有
成日靠面三個踢 點踢到陣地
啦出嚟中場走位會好好多

始終覺得要有個高大防中 好似馬迪咁做下屏障 保護到個後防先失少d

講真琴晚唔係對面個梅利on99浪費哂啲機會一早失分
呢啲機會比個把握力好少少嘅前鋒神早入左
啲防守廢到咁真係領先四五球都唔放心

琴晚阿狗都好多機會比ddg擋哂就ddg勁 米神擋哂就對面度

係咪有單新聞話多唔要美羊 利買黎做小明隊啦

廿到尾又貴 fsg彩你有味

米神救個球梗係比credit米
講緊十六分鐘個球
同埋有球volley射遠柱差啲就入

Roberto Firmino has scored 11 goals in all competitions so far this season, the same as his first full season at Liverpool and just one fewer than he managed all 2016/17.

未夠半季11球
20球前鋒

反而鍾意佢今年呢種踢法
牽制對手後防
自己入波又得
入球數字再高多小小就perfect

上次文尼無心踢到艾達臣個頭 成班獌好似佢地個迪基亞俾人踢中咁 話又要加監啦又盛
今次普巴呢就潛撚哂水

其實好多攻勢都係佢第一下set波發起，不過數據睇唔到姐

太貴不了

無心既

鋒線唔係利當務之急
中堅 中場中先係

屌 DDG救全家
阿仙奴d埋門

睇佢地點對抗

金曼條中前埸

岩，今年前面有得輪換，唔係踢死一個文尼
但後防中場太垃圾

中15入1，都唔太算阿狗事
係ddg太勁

想問有冇link可以睇返全場賽事? Thanks

整唔整都係豬架啦

哈哈～ 又放工了

到底文尼會唔會俾人雪呢

衰咩

白禮頓都j
Btw full match and show

夠鐘屌鳩利 當你沉默得高調～～

屌廢中

btk整爛左高普副眼鏡後

Man of the laugh Henderson

你迷軒黨都反

米拿上年都有同佢係場上嘈左下
之後個場好似冇左影
今年更加

死廢中

迷你老母

諗起軒 係禁區 控都控唔到就想笑

我尋晚出左街 想睇返 thanks

一齊迷老母

Box to box
敵人個penalty box 俾人解圍去自己penalty box

琴日人地龜縮 ， 坦克推進 好大作用

Jojo shevley 有少少似 柒果方面

迷完can , can ok

迷綿龍 ， 綿龍又ok番

now lomo

岩岩見到個呀叔著利波杉
一望後面，居然係印老母

老母 比人調黎調去 呢加迷失左 ， 但時間會說出他是可以的

遲d 實個個都話 挽番lomo , lomo 唔好走

老母我諗暫時迷失姐 上季7下7下都有9助攻

好快返黎ge佢

高普終於識波 知道班中場係無撚用 直接打703就算

咪又係學羅渣

史篤城咪比佢打正選
不過沙律七十分鐘岀來入左兩球

我地未到一月就買左國家隊級嘅德國同荷蘭後衛

Same 去左睇陳柏宇

懷念br未？

識貨呀ching

古入兩球都黑面 想點？
一月去巴？

將打機既幻想搬落現實到

想晒黑d

不嬲黑過文尼

between 你好耐冇貼圖

文尼真係比廢中雪？
lalala幾時ok？

留力歐聯姐
lalala輕傷

上前又屌 唔上又屌

冇歐聯打會唔會去呀

咩打機 講緊屌簡同老母

明明廢中做到既br一樣做到，吾萌典解要炒br

講緊用中場打中堅依個諗法只會出現係winning eleven入面呀

上個月尾先好返d咋，九，十月果陣咪又係鳩鳩下

成隊波係得25古 中場HOLD到波

好鐘意琴日既古

鳩起上黎真係好鳩
打斯巴達個場印象特別深刻

冇encore有啲失望

琴日既古 我覺得重勁過 哨牙蘇

最勁係入罰球前 ， 射左兩次高波罰球唔入 ， 第三球即刻轉射法

同so7畀仲差d
嗰陣嘅so7係同緊球玉小花比

勁過牙蘇
入返20球先啦如果25古想同牙蘇比的話

廢中話佢教練團賽前教精古仔
心諗攞彩你就叻，你咁柒勁點解成日預見唔到第二點輸波，d防守教練做過d咩黎

唔洗入波，單係英超助攻40球25單野當無數ok?

古上場抖夠曬，今場carry，下場到文尼

沙拉 ， 文尼 ， 古 真係可以輪住出

綿龍 就辛苦d了

下場真係好重要

邊個ching著我can波衫係馬鞍山 大家樂食野

贏唔贏到歐霸就靠呢場

其實張狗真係good buy
除咗貴少少外

1月賣走史獨啦

下場生死戰 今場比佢抖下姐
上場明奴夠無出啦

球罰球廢中話係d analysts 功勞

有防守教練咩？

有人肯接貨咩

幾時揾人分析換人時間

出書個個未係囉

屌 高普咪係囉 佢話自己寫到本防守字典嘛

用黎拖時間用
冇戰術意義

應該會有下游球隊panic buy

點都有下遊買嘅 不過就應該去唔到30m

唔好賣返俾英超

咁要賣去英冠…

踢埋今個禮拜場歐聯 都唔知幾時有得再踢

英人唔去英超去邊？

永續歐霸

下年又要踢超級盃勁麻煩

嚇特都去過意假啦

一哥勁撚到

去AC啦
唔想史獨既級數踢下游

咁識揀時機換帥 今次打比molamola

今晚又打邊爐

去左第二個街市 平好多

未傷之前就係既
依家仲講咩級數呀

佢宜家需要既係穩定出場時間 呢個歲數應該係最當打

宜家太慢，第一點攞波要修正拖慢晒，又無變速爆幾個能力，呢兩季傷患真係搞掂左佢

獌明叔都去過西甲啦

睇下依家AC條鋒線
史獨絕對可以踢正選喎

以為你話軒

軒對佢無任何期望，廢九事講佢，浪費我data

垃圾利對手加成

龍門上身
換帥
比狗神燈

仲有無

bbc motd

20min start

近2場好左少少

堆門前彈彈波 竟然唔入

Coutinho's free kick...James Milner walks over, tells him to go under the wall. Coutinho does and scores....Milner walks back to halfway laughing

琴晚睇左了

川崎>垃圾利

Gif?

法國祖阿倫勁過神軒

今季暫時入最多波係呢場

最後果年太恐怖
又入波 又助攻

無free kick + 踢少幾場 3x球 (當年p朗都要計12碼)

好難超越

呢個真 多左狗屎運

冇
利狗LFCTV講波佬講

出殘陣反而入最多

今季一定係

如果有得揀多次 軒已經走左了

Liverpool analysts had noted that the Brighton wall jumps really high and they’d spoken about doing this before the match. In addition, Henderson had told Coutinho shoot under the wall when he was placing the ball. Coutinho looked back at Henderson and laughed.

你有份揀架

梳 i mean高普揀

他首

廢中今場可以打幾多次飛機 變陣贏波 罰球射地波 咩都關佢事

因為早段連入兩粒加作客姐

早段連入 又唔見炒到西

隊長 : 班仆街實跳勁高

古 :

咁到底係教練團定軒定米拿

仲以為係古自己咁醒

你番去迷軒啦 ， 長頭草

幾撚時迷過

依家個個都走出黎認叻

智慧

唔笑佢交通警了

運籌帷幄

個個都出黎認自己係蒙面加菲貓

無我軒督促狜撚射得入

想睇gif

1001

計劃通

原來利踢都耐都只係輸左兩場
英超第二輸最少場次

和咁多有鬼用咩

一講呢d實係咁輸

呢啲講完就會崩盤了

靠你

垃圾利7下7下終於去返第4
但下場又豬

輸個兩場甘到

沙基利開啦